---
layout: post
title: la neutralidad no existe
date: 2019-08-09 00:00:00 +0000
categories: neutralidad
published: false
---

estaba leyendo el [articulo de F-Droid sobre neutralidad](https://f-droid.org/en/2019/07/16/statement.html),
y como NO sacaron a Tusky de los repositorios de F-Droid por ser antifa. cuenta que
F-Droid "siempre fue neutral" a todas las situaciones.

todo mentira. todo fue una mentira que nos impuso el ciberpatriarcado hacia
nosotres. F-Droid no fue siempre neutral. *discrimina* hacia las aplicaciones
que no son libres.
